vlevo je stěně a vísí krasná obraz . obraz je kočička . v rohu je postel .
Múž ledí na posteli .
Na posteli polštař a deka vzadu je velké okno .
Můzu vidět slunce .
Nahoře je lampa . uprostřed je křeslo .
Na křeslu sedí žena .
Napravo v rohu je stůl .
Na stole je vá černá televizi .
Napravo je velký skřin .
Na skřin je hezké , krasné radio . vpředu je stůl a zidle .
Na stole je ubrus a taliř . a kluk sedí na zidli a čte noviny .
